身邊人得返自己去發夢…

問親身邊嘅朋友去唔去發夢，都話唔去。明明之前一大班朋友出去，到依家得返自己一個好彩最後搵到識嘅人一齊去，但出門口個刻真係好頹。

不過就算得返我自己一個
我都係會出去
因為每次出親去都仲有好多手足陪我

光復香港，時代革命。

1021 元朗恐襲三個月靜坐！

佢地做咩唔出？

攰啦？認輸啦？當手足係condom?

我而家好多時都係自己出去..我有D FD 冇5點都唔蒲頭

其實好多人都係咁

我地唔係人咩？？？

加油呀手足

係咪因為佢地係前線要養精蓄銳咋？

善忘到 連流血都可以忘記 漸漸變成動態嬲

可唔可以唔好真係當手足係condom?佢地真係唔怕輸左既後果？睇到依家啲狗咁真係唔嬲？

去到我地就一齊架啦

我身邊都唔少

仲有我同俾我捉去嘅兩老

任何群眾活動都一定係咁，一開始梗係爆多人出，之後越嚟越少；常態嚟

尤其是我哋搞得咁密（一個禮拜最少一兩次），有倦意、想花時間喺「正常」生活必然會。再加上次次行動都升級，跟甩咗、對升級有異議、因為出嘅風險高咗而唔出，亦都好正常

所以我哋要問，究竟我哋想要啲咩呢
係要擊退中共，定係五大訴求呢？

如果係前者，出嘅頻率真係要稍放緩。你要預場仗打十年，從經濟、物理、文化上攻擊中共喺香港嘅爪牙。以爆舖為例，中銀我當佢有100個 branch，而家可能爆咗20個到，當每個branch function 到以前一半嘅capacity，要三個月全面回復正常，咁佢retail bank嘅業務就少咗3%嘅revenue，profit 就少咗5%。profit 少咗自然銀根壓力重咗，自然優惠多咗或者揀客審慎咗。唔好睇少每一步，你affect咗佢本book 5% 佢自然會調整策略，喺香港嘅布局成本高咗、轉而將資源放去第二度（唔搞香港搞澳門）。因為佢又係國企，中國用嚟滲透香港金融體制嘅成本又高咗。我哋要令呢個成本增加到某一個臨界點令佢哋放棄要搞鳩香港由我哋自生自減。而呢啲嘢真係要一點一滴、慢慢咁扣敵人血先做到。急唔嚟

如果只係後者，林鄭語言上已放軟。不斷嘅集會遊行、升級，有機會令港共答應部分訴求。但之後成個運動好難持續落去，會變咗剔死咗喺五大訴求。試問林鄭聽朝開咪話會即時成立獨立調查委員會同重啟政改，成場運動立即冇咗正確性。而佢所謂嘅重啟政改可以拖、可以出怪招，等等，但最終香港仍然係中國爪牙

攰喇 怕喇 習慣喇
同埋好多本身都係政治冷感…嬲完咪冷返

屌 我有個fd又係5點先覆我唔去屌 我一早出咗啦等你咩

所以點都會照出去

我都係

單機模式

我都係。。不過單拖多幾次就慣

Ig到講到好嬲好嬲，而現實上就唔出

大把同路人嘅！

你講得啱啊所以我唔會放棄，因為仲有你地

身邊多咗好多休息撚

經過呢場運動真係更加愛香港同香港人

緊係唔係……

習慣就好

同樓主個情況一樣
宜家出到去成日都同自己講 隔離好多都係自己一個架，但其實自己心入面都係想有一班人陪住一齊行....

放火爆鋪唔係個個岩既

長文 但高質
大家身邊朋友都應該少出左 但好多都無割吧
多轉做鍵盤 / 9upper姐

又係你呀？

same...
仲要唔敢問人可唔可以一齊行..

唔洗擔心，我都係一個人
但單拖仲方便自在
見到要幫手就主動行過去
大把手足係你左右

堅持 唯有堅持到有一日佢地都出返

我反而唔想同人出 自己一個隨時上前又得
退後又得 落手做野又得 一多人就要就番其他人
有啲驚青想退 又唔會落手做野 同普通和理非行好痛苦
純粹撐人數

有時廢事約人 自己單機仲好 唔使好似逼人去咁

唔出好過啦…… 出黎唔通食花生咩

講真 我唔介意佢哋唔同我出
介意嘅係佢哋連和理非咁行都唔肯

你并不孤單 最少還有同路人陪伴

我身邊，反而係愈來愈多人一齊出
仲做下校車，連儂

一齊走落去

算啦 自己出自由好多

我依家多數都自己去，各有各行
早期多數會約埋
但佢地成日大遲到，不了

Same....

差唔多次次都係單拖

反而啲朋友出多左 政局令我啲朋友醒覺

有腦都會等區選過左先啦

而家多左好多老友記出
佢地會自動波開jer

星期六日出都實出

係呀 個個變冷氣軍師 甚至乜都唔做
616個個都去架 721個個屌架 831一樣
跟住叫佢地一齊去行（做和理非）
又話唔啦唔得啦有野做啦
啲銀髮叔叔姨姨仲有恆心過我地

不過我都係會繼續出架

係會有啲難過 唔明點解有啲人可以咁快就唔記得呢幾個月嚟嬲過嘅嘢。 根本成件事都未解決。

不嬲都自己出 支持覺得啱嘅事 一個人又怕乜喎

我陪你

有時旁邊個個都一雙一對,有啲唏噓

唔撚好俾人現場捉

我由616開始就自己出

唔撚好俾人現場捉到，有咩事由得和理非典後

想嫁勇武巴唔係講笑咁簡單 而係真係好想搵到個有共同價值觀嘅伴侶

會小心

小心啲啊

唉 絲打要小心啊

係！無論點都會出！
希望佢哋抖完會再出返啦

同你一樣 遊行r到人去已經好開心

到r到人去發夢 逃完難就被捕了..

係難過嘅位就係呢個

風險高左好多 ... 目標係你地

每一次都要r人去心攰
被捕係咩意思？

佢被捕呀....

係呀好攰 不過最攰係屋企人唔支持

所以都唔會逼人去明嘅 一次比一次危險

場運到都4個月, 班賊不停轉策略, 出得去的. 自己都要變招. 就算唔升級, 都要改策略. 例如點樣散水. 點樣防範直昇機監控. 班賊賤招前後/左右包抄

唉你都要小心啊
我都有啲屋企人唔支持 成日嘈 唉 點講佢哋都唔明

真 會講解點解要去

最後會補句 個人選擇黎無得逼唔會逼

唉.. 大家咁話 仲諗住等佢lead住我上前拎下exp

一黎就出事

唔洗怕 我都係自己一個人
出到去大把手足陪

以前話晒有nono d 人個心定d 咪照出囉又冇咩風險
而家有nono 都咬鳩你何況冇nono 呢
香港人始終都係經濟動物番工最緊要
幾廿年黎培養落黎嗰種搵食最緊要嘅心態香港人好難改
唯有寄望佢地起碼會罷食罷買唔好轉個頭又幫襯番元氣starfucks 同埋食野前唔check 係咪藍店囉

大把巴絲一齊！

我都係 唔想害到其他人 但見到人一team好葡萄

佢地大把藉口話去唔到
我次次都唔係同fd出

身邊都有人係咁
不過慶幸仲有幾個同我一齊
加油啊樓主

每次都單拖揮手區

之前好多前線都俾狗拉咗希望大家都安全
希望多啲人肯補上啦

港共真係陰啲陰啲咁摧毁香港人嘅心態好彩都有好多人醒覺咗

啫係自己出？

有人陪真係好幸福
一齊加油啦

一開始成日同2個兄弟一齊去前，依家2個都俾人塔咗，唯有同新組嘅小隊行動，係前面出埋佢地2個份力

加油加油

同你一樣3-4次先有一次同fd出 平時都係自己出

認真，自己一個出仲好仲free, 叫口號都大聲啲

同朋友出 我覺得會比較要關照下麻煩

我身邊的朋友都好堅持！可能只想休息下姐

唉 加油 萬事小心啊

見到佢哋想放棄咁 就好頹

篇野咁高汁但你覆埋啲唔關事

所以我一直都覺得 白色恐怖係好成功
由其係女仔
我都驚現實講出嚟會嚇親人